tag&go可唔可以用western union

最近有野想係oversea訂 個邊要求用western union payment.
小弟得tag&go，想問用唔用到